[法律概念知識] 有關金鐘站搜完迫人罰企

除左正式拘捕之外，執法部門冇權限制任何人既人身自由
一係搜完有料拘捕帶走
冇拘捕既你拍拍屎忽屌佢老母走人就得
大聲同佢講會保留法律追訴權，話會搵律師
市民同學生唔知先比班狗嚇親

推，希望幫到大家

Push

pish

難為班細蚊仔比人影哂大頭

冇事，唔會比人告
希望大家幫手推
搞清楚番警權其實冇咁大

另外，警察都冇權唔比人影佢地做嘢

會唔會比人告乜7 侮辱警務人員

唔會
香港冇辱警罪
襲警就話啫
你識氣功隔空打鳩警察？

咁會唔會話你阻差辦公

其實警察們用心良苦

已經俾咗個hints 大家：大家一齊搭港鐵，金鐘站

架車太爆，行唔到車

大家覺得後果點？

佢侵犯緊你基本法賦予你人身自由不受侵犯既權力
你兇番佢會保留追究權利
任何法律同基本法有抵觸既話都係要先跟據基本法
所以完全唔洗怕

除非律政司痴撚左線同你打呢條基本法官司
就算佢打，你都贏撚硬

咁樣搞一搞，又多啲人出黎。
多謝黑警

推

大家有啲咩相關問題我盡量答
但我都唔係識好多
想幫到手

巴打有無TG有啲問題想問 但呢到問唔方便

班畜牲講自己就係跟法律做嘢
睇返啲片就知你唔聽佢話分分鐘一手撳低你
佢哋律師都唔怕

今晚番去down番

如果有hku hall既朋友見到
請大家睇清楚警犬既搜查令地址
寫多一粒s都可以唔比佢搜